比爾沙成條中場線出左事

條肥撚係咪咁都睇唔到
中場好似漏水咁 係咁比失波 又組織唔到攻勢

體能補救

On9李城條中場做遮線搶波預判都好撚勁 隊隊想打佢中路都打唔穿 唔係廢 只係對手高水準

正常發揮啦
季初幾場係咸係勢, 似虛火

虛火黎同拖肥一樣吹得大咗就變燈

丘仔上半場係咁講因爲場濕路滑列斯就發揮唔到

講撚咗勁撚多次場濕路滑 煩撚到

咁都做到講波佬
不如賴個地硬丫起碼有得笑

Koch呢條友問題都好大

頭幾場唔踢好啲點引人買呀

肥撚

李城係英超打防反數一數二
對列斯完全係格食格

人釘人戰術對住主守既隊好輸蝕
一比人快速反擊就mark唔切

條撚樣講嘢永遠唔會中立
Dllm咁講點解場濕路滑李城就發揮到

其實英國日日都落雨 班人冇可能唔識踢水戰 仲要係自己主埸
對曼城個埸都係主埸水戰 踢到曉飛咁
事實係列斯冇左Phillips 同洛迪高 中埸質素差好遠

之前喺英冠幾年都係咁
季初踢到曉飛最後季尾冇晒力場場輸，然後附加賽贏唔到

今季上到英超應該仲快冇力
今年可以護到級已經叫成功

4球有3球都關華dee事

英超踢多幾輪應該又變返big 6格局
4 Everton 7 13
15 Manchester United 6 7
就算係曼聯講失分都只係落後前四3分

睇錯沙中線出左事

講到獌第7場贏硬

羅渣士唔係一條濕9黎